😈 家畜們 ! ! 一齊墮入『狂賭之淵』真人版season 2吧 😈

你可不能僅憑自己的想法來判斷事物
人類啊，大家都是各不相同的
不同的想法，不同的目的
體力，頭腦，容姿，宗教，性格所有方面都存在差異
包括能容忍和不能容忍的事情
根本不會存在百分之分遵從你的意思的人
所以，這不挺好的嗎
因為啊，正因為不是按照所想的發展
這個世界才如此有趣…🖤

哇乜撚野黎架

唔準話我美波bb